{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69556&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경인교대 어썸"
    },
    "text": "宿は出張客と京仁教育大学の試験生を歓迎します。 ただし、未成年者は入室できず、入室前に身分証明書の確認が必須です。 身分証明書は写真で撮ったものは認められません。 乗車は駐車が不可能で、駐車場がない場合は公営駐車場を利用しなければなりません。 地下鉄は仁川号線京仁教育大学入口駅と桂山駅が近いです。 客室はプレミアムルームで、グースダウン寝具、カップルPC、ロール、バグ、FIFAが可能なGTX 3060グラフィックカードが設置されており、すべての客室にUHDスマートTV、244hzゲーミングモニター、NETFLIXが視聴できるPC、携帯電話の充電器 、換気清浄機 、ヘアアイロンドライヤー 、WI-FIが提供されます。 ペットの出入りは禁止され、フロントにはロビー、チョンホ氷浄水器、コーヒー豆の自動販売機、電子レンジなどが備えられています。 未成年者は利用が制限され、客室間の移動と3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 宿泊客はスーツケースをカウンターで預けることができます。 物品破損や深刻な汚染時に追加費用が請求されることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿は誰を歓迎しますか？",
            "answer": "宿は出張客と京仁教育大学の試験生を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は宿に入室できず、入室前に身分証明書の確認が必須です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はどのように確認されますか？",
            "answer": "身分証明書は写真で撮ったものは認められません。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の近くに駐車場はないため、駐車場が必要な場合は公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は仁川号線京仁教育大学入口駅と桂山駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿の客室はプレミアムルームで、グースダウン寝具、カップルPC、ロール、バグ、FIFAが可能なGTX 3060グラフィックカードが設置されており、すべての客室にUHDスマートTV、244hzゲーミングモニター、NETFLIXが視聴できるPC、携帯電話の充電器、換気清浄機、ヘアアイロンドライヤー、WI-FIが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントにはロビー、チョンホ氷浄水器、コーヒー豆の自動販売機、電子レンジなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、客室間の移動と3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "スーツケースはどこで預けることができますか？",
            "answer": "宿泊客はスーツケースをカウンターで預けることができます。"
        },
        {
            "question": "物品破損や深刻な汚染時にはどうなりますか？",
            "answer": "物品破損や深刻な汚染時には追加費用が請求されることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 490
    }
}